有冇人一瞓醒背脊就好痛

唔知係咪之前操卷操太多
之後背脊就好易痛 尤其係啱啱起身嗰陣
唔知睇咩醫生好

枕頭換過幾次都係咁痛

而家搭車企得耐都痛

操完有無拉下腹同背

下世唔好操咁多

嗰陣咁大壓力邊會識拉
而家先識後悔

係囉操完都係咁低分

之前背脊都好撚痛
做gym 增強番d 背肌就冇事 ( 做gym 唔一定爲大隻架 )

操咗幾耐就慢慢冇事？
咁講我都想操下